日音）有冇人聽開AAA? 五男二女個團

有冇人聽開AAA? 五男二女個團
雖然4月就變5男1女
由佢地舊歌聽到新，風格完全變左

其實我只係想搵同好一齊吹下水

blood on fire 邊有得輸

好似係大左肚

見到jpop幫推 AAA只係聽過幾首搭唔到嗲

聽過但唔熟 solo個男仔幾QQ

Nissy

Hello

我愛西島隆弘

舊歌真係冇得輸

仲未出今年tour schedule

出左啦！！fc已有
冇開東京名古屋大阪

AAA

新歌 幾正 聽過一次之後就會記住個旋律
係街聽到就會知係nissy

應該到時再有追加既

嘩舊到

戀音和雨空 聽到喊

追加就東京大阪名古屋福岡巨蛋

真ちゃん

FF 下好啦⋯⋯

冇名古屋大阪福岡唔怪咩 🤔

就黎全團齊人

淨係識恋音と雨空

好唔捨得chiaki

我都係 😭😭
希望c-tive會黎香港宣傳 跪拜koji

推下先

nissy 死忠 上年乒左專輯有簽名
唔係因為工作關係，實狗衝聽live
去左一次10th tour 好開心，仲齊人果時聽到live
chiaki 黎香港影到相

件褸買到真係贏家

去哂

屌chiaki黎香港我特登請晒假但最後我腸胃炎到一日痾10次出唔到去影相

件褸真係抵屌
11000羊但暖撚到仆街

佢早兩個月同glamb個collaboration我本身都諗住買
但見到件牛仔恤都要成萬羊既時候就不了

我會黎多次嘅 希望生完之後黎到啦

Nissy 開live 賣飛果時我裸辭緊....未知幾時有工開..無去到..
雖然上網買番D goods 但我真係好撚想聽live arrrrrrrrrrr

Cut走圖先 好長😂

遲下出dvd記得買！

希望啦
我而家見log on個d都仲有charming kiss d野賣
仲擺左一行

nissy個live真係好撚好睇
我覺得仲好睇過AAA既live
雖然佢mc真係。。。

btw，開live賣飛個時我未裸時但去睇live個陣已經裸辭左冇野做

same here

好靚, 但好撚貴, 買唔落手

絲打搵到工未

屌, 掉番轉

如果我掉番轉, 比哂錢我都會去啦 最多係日本日日食lawson 吉野家

買左 應該唔會捨得著

邊間？？？

所以我所有會場tee 都係買左兩件

佢有件代代木白色果件好靚, 買唔到
上日本yahoo 等左兩個星期先bid 到件S size 著過一次去同chiaki 影相就入袋放係飾櫃到供奉

之後唔係再販咩

我紅字巴黎

有野做啦
不過個陣睇live洗突左找卡數找到仆街

之後我無再留意
其實而家都留意少左, 係見到連登有同好先hyper 下

apm

學生狗睇完幾場nissy同巨蛋已經山窮水盡

勁鐘意さよならの前に
而家用緊黎做ringtone

幾場
巴打係日本住緊？

唔係
係香港落堂就入機場 睇con 睇con入羽田 落機去上堂
所以9 10 11月我瘦左幾公斤

我都試過佢地黎香港個陣咁o岩要去日本出差
睇完即刻飛的去機場凌晨機去到第二朝即刻開會

10月nissy就因為有來回600蚊超平機票
但剩係可以留一日
結果就飛過去訓一晚第二日睇完live就去機場返黎

屌 而家要追更 我想話放工飛都好難搞

畢業後搵到份工請到假睇live就好

睇到富士急同nissy已經滿足
無咁多錢燒

嘩樓上好激

利申 nissy live 睇左頭場同尾場 + 阪蛋一場

Nissy live 佢有件nissy team 牛仔裇 完場個時出黎想買但得返xs 慳返

越講越sad 好想睇好想要

我就係買XS
唔係講笑件衫真係好靚

nissy team個件我覺得麻麻地冇訂到

好貴

4000羊o者

有冇人去今年tour

第一次6人LIVE
岩岩MUSIC STATION唱MAGIC
未到三月已經開始6人體制
不過6個都唱得好精彩
冇左CHIAKI UNO和音壓力真係大左好多
不過今次UNO SOLO真係好正
crazy for you個到

低清LIVE 可能好快冇得睇

之前出新聞都話因為有左雖然正式3月先退團但之後出show都係6人體制

冇左chiaki 已經當左3A係六人男團

半年後推下先

根本係我依家嘅心情😭😭😭

樓主知唔知有咩地方可以快速收到佢哋嘅中文資料

半年了
說好的推POST呢?

推
最近忙到好少follow佢地消息
巴打有冇咩ig / fb page係打包update佢地消息嘅推介

無
最近岩岩聽到AAA 首 恋音と雨空
先開始留意
呢首D 舞步好高質